[有片]一次過扮 44 個歌手

依個台仔都幾勁

幾搞笑